【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (22) - 休養生息

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

此Po 嚴禁AC 買賣，多謝合作。

【新手Q&A】

【飛團list & TG】

【邊隻3星有用 邊隻4星有用】

【不建議課金攻略】

【6月月塔攻略】

【任抽建議】

lm

過完主線依家好chill

RE POOL 終於抽中左小巴

唔夠練度打SP 先痛苦

未打過

又曬好咩

機械sp 應該係最難打

巴拉卡

留返聽日打囉

新po lm

隻GAME出左1星期咋師兄

我都係, 最搞笑仲要出哂字幕鳴謝，好似已經大結局咁

希望快d 有故事更新。。。。

冇補蛇都死

星期一D人已經過晒SP又開始升6星啦
我仲係一枝可樂都未有

笑死 俾人打到仆街之後完劇情

又要lm

俾人打到仆街又唔死先勁

新post lm
每日育成進度都好慢

主角光環

打尾二嗰關囉

其他屬全部手動都過到 估唔到衰係機械

SKIP一日囉

聽日係無屬性

SKIP左完唔到每又日少左石
寧願打低一級

呢條基佬d技幾靚

但係咪廢柴

周1光暗

周2火

周3冰

周4木

周5鐵

周末無属性

周末係大家最撚輕鬆既一日一定係

好似廢

都係爆post

SKIP 今日 ALL IN WEEKEND

已經有意義討論好多

齊到入場條件就係
無屬要求一堆必入4星

果堆必入4星 打返其他日都有
你睇返機械果堆...

日任只係要打合計3次
打3次經咪算

日任唔難, 打尾二嗰關就得啦
但機械我好想知咩練度先夠打，我已經三隻五星角, 雖然得一個鎮尼後排，手動都過唔到第一round

3 4星其實好多好有用 (9UP中)

隻驚樂趣在於手動BREAK 過關

有用3星仲難抽過5星

買碎

認唔到D人名人樣

書到用時
你要用個陣自然認到

差唔多樣

要用果陣 已經發現因為無位賣走左

堅
2星有隻唔知乜春 屌你拎住唔同武係唔同人

有d睇落一樣樣,點知唔同屬,好on9

睇落一樣屬 但唔同武
屌佢老母 次次都驗眼咁款

Lock Q晒每一隻一個 然後一次過賣 不過每次賣前都係要check

機械真心難過
無勁角carry

一入黎被人劇透
連打機都可以被人劇透

推POST好快 咁快就22

有無亞服團仲有位

Sp姐係周日？

慢左啦
冇左D 首抽完就棄game 既人推po
又冇左堆賣ac 既

唔係
每關最尾都有SP 關

機械角 有冇邊隻 3 4星係勁
D技下下 3 5 先出
好慢

爆左主線大家開始農了

新手想問下聯盟點數可以點用左佢？爆晒500點

打贏本身最難個關會出
即係特殊

3星科林0魔全體技

係邊個位黎 玩到依家都唔知

去合成到合體力

謝謝巴打

打完魔鬼就會知

咁我爆埋個主線先

個POST推得好慢了
平時1個早上2個POST

可能要等機械喺龍skin角先打到

想問下同一隻角色係咪一隻+5就夠？
依家有啲3*角已經有幾隻+5

難得彈左個熱屌出黎
呢個抵唔抵屌

抽唔抽埋skin保底同5星保底

好想要隻皮膚烏爾

無自選, 真係唔好亂買.....

新手lm

如果巴打係打sp 關， skin 左就係skip 左，每日得3場

城入面個鬥技場幾好玩，可以用d平時唔會用到既打pvp

有石就抽埋
融合1lv提升最多
我都係19保底 都有抽多隻融1lv

緊係抽埋啦 5星保底可以累積去下個池

國際服公會
清算黑警 仲有4個位
想入嘅巴打,歡迎留名

抽re 池！ 實在太好J 我忍唔住去左抽

咁我抽埋保底果下算

會唔會有女主SKIN出

本身有個新娘我覺得原SKIN更好睇

d 2星裝係咪只係過渡用? 有無需要精煉?
咁做任務定送個把3星紫武又使唔使升上去?

主線過曬了....男主skin一隻打曬

今日機械屬真係無角色打

男主又保底
水奶又保底
屌點玩

課左金？

男主都一樣有花嫁, 花嫁SKIN真係麻麻又普通

一日一post

..已爆機，留石抽聖鬥士就得，唔洗理真五

真五隊長 只會比聖鬥士淘汰

聖鬥加隻大/小巴都有用 唔會比人one shot

應承我
一齊加入笑抽RE POOL 仲要保底個D人!好冇

屌 我都想抽依隻
不過等埋下星期個池點先算

留名等聖鬥士隊長開場供魔

堆得快因為晒卡同首抽
都一個星期, 冇晒首抽黨

等全隊龍血龍麟...

見到佢係紫色守護石 點先破到佢

首抽黨抽唔到野都棄得7788
真曬卡扮賣AC果D都block得7788

呢隻game真係好識玩 出一堆性轉女女引你抽 點忍

12抽了 準備保底

其實全隊龍血未必好
我真心試過前後排各1隻
點知對面打前排個隻 搞到後排無盾 跟住比人一招全體技收皮

夠啦之後唔駛再抽

紫色唔係暗咩

塔16打左320 turn終於贏到

320?
我22層打5百幾TURN
手動仲要
因為無光盾

海豹咗
而家隻冰奶+4

skin +4先講啦

下下講到咁點玩

btw 隻冰奶終於唔使first round俾人幾嘢打死

超越+4有幾難先
玩得耐乜都+5啦
skin就唔同

加一。。無課得番幾日都唔知有無咁多石抽

橫掂都抽到 打算等下個pool了
一陣一路空炮到保底

性轉堆女仲正過原生女

過兩日競技場結算

聯盟幣其實有咩用？

雙skin $40 有冇人要？

換體力 完

隻火鳳好廢,有冇咩隊員可以replace

夠我食到個頽飯 不了

新手一問 如果已經有skin冰隊 火隊同skin迪恩
個pool應該揀skin力架定skin光盾

佢基？

乸型

師兄
唔好係到搵食得唔得
你日日都賣AC 做乜9

我就唔信出泳裝你地唔抽爆

未食早餐 肚餓

用條j仔諗實抽爆架
課埋潻啊

頂...除裝竟然要俾錢同石既

似活動Skin

金裝要石？

15石一件

唔係咁啊
迫害我依啲唔追進度嘅玩家

追

活動關咁玩嘅

SP每日限打一次
EX每日限打三次
HARD無限打
打啲活動道具有得畀你十連抽抽同換獎品咁
希望佢SP唔好整咁難

地圖老鼠係咪一日得一隻?

係

點樣可以升快啲個帳號

送skin?

無限打 者係可以肝啦

畫無限張女女圖吸引你課但t0 永遠都係一班男人，吹咩

個團5LV 但重未有得打....

每日任
無了

NO
活動道具畀你3日免費抽一次十連
個活動開兩個禮拜
算係送40連畀你
但抽唔抽到就睇你好唔好彩

送40連咁多

大佬40蚊就唔好係到乞啦

幸福的煩惱

一把金武都未有

有D人已經造左5把出黎

一隻魔傷角都無出魔攻金武

岩岩幫fd抽4次10連中左水奶skin 同力架skin
自己抽永遠無咁好彩

奶囉

因為你啲運畀晒人

老鼠1日1隻
旅行者1日5隻
飛船1日無限隻(只計一次)

我都係得爆機送果件金甲

想問紫裝升到30 要唔要精煉？ 定等金裝？

唔夠抽，老閪都要升架啦

個條仆街日撚日係到賣ac
好撚肉酸

好想要力架skin

一世人都唔知有幾多件金裝

咁又係 我刷月之絲路淨係掉藍裝

好缺錢

紫裝唔難出wo

國際服 IGN:nmsler 求加好友送聯盟幣

巴打加左

國際服： 贊頌吾名
求加好友

有無亞服公會有位

但我打極都唔出
今日淨係夠打尾二果關

其實紫裝都係要升
我成堆60LV紫裝當初為咗谷戰力打主線
之後慢慢有金裝，D紫裝自然會畀一至日都要用到SP關角
你要掃蕩就只能隻隻都升，但唔會畀金裝佢地，紫裝加主力有金裝就實夠戰

掛探索啦

升6星最後個粒野好難出
今日打左9卷都唔出

一個禮拜出到一支已經要還神

鬥技場第三關對面就出男主skin...三振出局

韓服仲有冇咩途徑拎到?

4個服同步

想請問下隊長功能係要set 佢皇冠做隊長定就咁擺入隊就得?
同埋話要高攻擊力過其他隊員先會觸發
即係要升佢去最高level

sor 我講得唔清楚
i mean 之前有冇咩活動可以拎到/送

我掛探索出左2支萬物聖水
係咪要jump了

利申 400抽得7隻5星

就咁擺入隊

主線打完
卡塔19
無野做掛機
養生

你掛邊度出

d4星多咗應該超越定係
2張重新再抽過搏出5星?

btw d 紅色凌形石 係咪拎嚟抽角?冇其他用途?

以前韓服有試過，依家掛機出嗰D羽毛(嗰陣唔會羽毛，但都係咁上下)
可以換一支

之後上面POST張活動又係打活動道具，可以換一支

同埋依家新SER個進度係超超超超超前咗韓服唔知幾撚多倍
所以嗰陣我地係卡主線逼住等可樂
你哋係爆晒機咁等可樂

除左巴哈 你地用開咩網 睇攻略

SAME

韓服官咖 支那維基

我廢J 仲卡緊9-8

係咪淨係得我爆唔到機

卡撚左係10-5關閪野度兩日了，買紫裝又唔夠粉，升6星又無可樂

隻隻75lv 係度R春袋

我見佢哋話一隻男豬都爆到機

想問呢個skin係咪送架

我係男豬冰奶先過到
之前淨男豬會卡9

皇冠好似你show咩人

我卡10-8
抽到水奶SKIN之後RE左幾場就過到直到爆機

#貝托爾來公告 #違規帳號鎖定 #舉頭三尺有營運
【公告】違規帳號鎖定
營運團隊會不定時偵測使用違規程式進行遊戲的帳戶。若經判定為外掛，依照遊戲條款封鎖您的帳號，提醒英雄切勿以身試法。
若有其他問題，請英雄透過遊戲設定頁中的客服中心回報，或來信客服信箱:game_service@linegames.support，會有專人會協助您，感謝。
■ 違規名單（封鎖180天）
159064667**********
159064717**********
159064727**********
159064798**********
159064809**********
159064879**********
159065108**********
159065170**********
159065194**********
159065259**********
159065524**********
159065607**********
159065638**********
159065750**********
159065974**********
159066012**********
159066023**********
159066026**********
159066037**********
159066171**********
159066294**********
159066539**********
159067261**********
159067281**********
159067318**********
159067410**********
159067613**********
159067953**********
159067960**********
159068000**********
159068393**********
159068458**********
159068516**********
159068656**********
159068765**********
159068943**********
159070354**********
159071120**********
159071361**********
159071405**********
159071731**********
159072182**********
159072389**********
159072650**********
159072747**********
159073407**********
159073747**********
159074172**********
159074258**********
159074307**********
159075068**********
159075595**********
159075596**********
159075619**********
159076071**********
159076404**********
159076415**********
159076487**********
159076626**********
159076917**********
159078299**********
159078621**********
159078752**********
159078774**********
159078814**********
159079169**********
159079290**********
159080536**********
159080839**********
159081066**********
159081124**********
159081529**********
159082309**********
159082431**********
159082583**********
159082618**********
159082700**********
159082988**********
159082988**********
159083119**********
159083272**********
159083279**********
159083381**********
159083611**********
159083641**********
159083983**********
159084012**********
159084041**********
159084043**********
159084115**********
159084119**********
159084229**********
159084543**********
159085460**********
159085481**********
159085965**********
159086242**********
159086426**********
159086427**********
159086427**********
159086427**********
159086427**********
159086619**********
159086623**********
159086626**********
159086628**********
159086630**********
159086632**********
159086635**********
159089040**********
159089142**********
159089267**********
159089269**********
159089272**********
159089272**********
159089274**********
159089275**********
159089423**********
159089431**********
159089786**********
159089873**********
159089873**********
159089877**********
159089877**********
159089885**********
159090291**********
159090413**********
159090474**********
159090521**********
159090525**********
159090529**********
159090534**********
159090537**********
159090541**********
159090958**********
159091319**********
159091324**********
159091761**********
159091761**********
159091969**********
159091970**********
159091972**********
159091974**********
159091975**********
159091976**********
159091978**********
159091980**********
159091985**********
159092033**********
159092287**********
159092927**********
159093173**********
159093173**********
159093174**********
159093174**********
159093174**********
159093188**********
159093287**********
159093288**********
159093289**********
159093290**********
159093291**********
159093292**********
159094015**********
159094022**********
159094993**********
159098486**********
159098765**********
159099473**********
159099672**********
159100227**********
159100795**********
159100879**********
159100879**********
159100879**********
159100879**********
159100879**********
159100879**********
159100879**********
159100879**********
159100951**********

由開服到而家 打關出左4支 掛機出左2支

159101305**********
159101308**********
159101309**********
159101311**********
159101316**********
159101343**********
159101397**********
159101829**********
159102049**********
159102661**********
159102985**********
159102985**********
159102998**********
159103002**********
159103005**********
159103013**********
159103283**********
159104685**********
159107399**********
159107466**********
159107600**********
159107823**********
159107824**********
159107826**********
159107828**********
159107831**********
159107936**********
159108019**********
159108661**********
159108721**********
159108797**********
159109780**********
159109781**********
159109818**********
159109826**********
159109830**********
159109836**********
159110068**********
159110335**********
159110698**********
我們會持續致力於提供更穩定的遊戲環境，謝謝。

嘩屌咁撚長嘅

#舉頭三尺有營運
D TAG真係好好笑

先180日...好少

開服到依家, 我0支

咁官方做野都幾快手WOR...好少見開服都唔夠兩個禮拜就開始鎖帳...
我BUY!!

封半年 解咗都唔會玩返啦

對唔對得住你個名

quote咗幾次
碌到我手都斷埋

我都係呀屌

唔好再QUOTE

唔好再quote

要quote都手動cut 咁d

渣ga

佢仲話拎晒班友做雞精

用mouse 9 drag笑到最後

個POST開始慢
無人問新手野
塔又有晒攻略

又贏

POST頭都講定養生

驚都拾啦

好事

OK啦 正常速度

睇黎個個都男主skin打爆曬機

到下一個新pool 到時d海豹又出哂黎

終於上星鑽3千

留名等睇我咩都冇做點解俾人封既

你指韓服玩家定咩
韓服開咗七個月，HEA玩都幾難唔夠打

好想砌隊老鼠隊

有至得架

今日男主skin+木力架 & 大巴+木力架 輪流出

一隻都未有

5星紫裝

如果係個隻羊咩鬚男人真係抽到都冇人會羨慕

都仲係有on9 quote條list, 即block

下下隻火法都仲有D睇頭

想要大巴個根性配男豬 應該抽咩池

核心共享有咩用？

有Skin些牙畀無Skin

仆街

佢指定嘅多數係2-3隻 3/4星，連同主力，要求戰力佢都有寫明，174萬幾

鎮尼 同巴拉卡
邊個好用啲

RE池抽小巴

有無亞服公會收人
玩左7日都未有公會

望乜望 再試過 又曬十幾體

無皮膚既真五打落同普通五星差唔多咁

Thx湯巴
Share對象係咪可以隨時轉？

隻game 抽新角向+戰力game
討論角色強度前題又要中到隻角
的確除左曬圖之外都冇咩好討論

佢識揀呀 即死剩我隻補

其實都幾似放置PLAY GAME
好0岩我

係，但好似要石開位

所以話之後最難嘅係每日點ON足一粒鐘

玩公主平時都係一日開2次唔駛15分鐘玩完
係會戰排刀先頭痛

湯巴韓服係出左公會王同公會戰未？

可以開位？

出咗，但依家停嘅賽季
似係要等埋你哋先一齊開

係，講緊核心共享
佢Game入面都有簡介

真係要影張相紀念下呢個屎忽鬼

今日有幾關魔鬼都打唔嬴
解唔到日任

其實冇男豬出現係點打到第十章

再打前啲 R3次算啦

Skin奶 實用性高唔高
如果冇課得skin男主 有冇必要抽

好唔好玩既

高
抽

我quotelock 左我唔洗再追po

o岩o岩試左 200石開位
我用男主skin share 左比蕾拉用 加左1萬9戰力左右 叫做好過無

d毛換咩好

公會王就睇返系統限定咩屬，之後佢會自動被你有嘅放晒落表度
然後入場，一堆動畫SKIP SKIP SKIP，就打完
公會戰就你落一隊，連續打敵對公會三隊
中途如果你死人，但你打贏
就會變咗你少隻人打人哋滿隊
雖然對面係AI，但組合係人SET嘅，所以都幾難打
每日都會換敵對公會
所以一個禮拜會對足七個公會

Weak

唔知佢之後會唔會出多幾樣嘢你換
依家嚟講毛純粹畀你抽1-4星英

其實可唔可以REPORT話佢宣傳生意, 多次賣遊戲帳戶 記得連登宣傳生意係BAN

係老鼠SKIN ar

咁公會戰係我地手動打ai
一星期打7日 係每星期都有定點？
同埋係咪全公會參與 定有限人數

嗰陣有個韓仔抽晒5隻放大廳

想問4星隻火斧勁唔勁

200石，加萬9戰算係咁

又好

唔該湯巴
依家隊野好RJ 打關又唔掉紫裝 唔夠戰力慢慢睇佢auto打

睇黎無連登仔比人ban ac

救命
英雄50/60
但劇情話我空間唔夠，伊頓入唔到隊

做咩會比人ban

連登仔最多都係淘ac 姐
有幾可開外掛

原來如此

其實除左加戰力 都加好多攻防血....
等於多人地一件防具/武

精靈?

歐塔爾?
勁呀

同埋我點樣觸發劇情拎番隻伊頓
綠色弓箭手

國際服公會 清算黑警 仲有3個位
歡迎留名加入

我都好似見過呢句 係咪bug黎 可能已經入左倉 唔太記得

如果開埋名就好睇

淘ac唔係都有機會比人封咩?

爆到機但3星唔晒

想問下3萬鑽果個儲值獎勵係咪揀冰>光>火?
依家儲左2萬 搞到好想儲多1萬

應該都買另一個再玩
如果想玩

呢D係淨外掛定外掛+工作室首抽

想問下pvp想換走休箂肯
入邊隻好？
機械盾定卡巴拉好

係wor 屌

自動入倉

4000分之後要練3隊 係咪暫時可以停手唔打PVP?

我隻男主火屬會比10-5 Break
過唔到

自己做過咩自己知啦

有機
但今次個公告話外掛

果D扣180體既圖騰同另一種你地打唔打架?
我好似打親都冇咩好野咁

佢個pvp 係咪pve 黎
但出招又限15秒

搞到我又諗起kr m巴

你打多過35場而且勝率50%up 唔打都冇所謂

求detail
想笑

不如拎走埋冰法 擺曬2隻

唔打 除非有活動

仲未bam淘寶帳既

OK試下
隻暗盾真係好唔掂係咁幫人上盾

休來肯招被動會唔會幫主腳加buff?

M巴懶人包
Lihkg：Meliodas #16381 【最近改咗名做：習近平天下#16381】
Game：bebeisme
386d無on鳥
想當年佢抽咗眼屎把專開心咗幾日都無就...

由#806開始追即可

痴線咁都有BOOKMARK

湯巴 DEATHNOTE

我想問下月塔21個50%光物光魔
係隻王免疫50%定食淨食光屬傷害？

鐵屬差啲炒車

湯巴洗唔洗咁勁

會幫對方加盾

因為佢死口唔認有用外掛

我垃圾嚟，同埋我韓服

前50%血只食光屬物理傷害
後50%血只食光屬魔法傷害
咁會唔會明啲

[Notice] Sanctions for illegal Program Accounts.

We have permanently suspended your account for unusual content using illegal programs within the game.

▣ illegal Program uses Account (30 days)
1583506126********* 1590683626*********
1591115373********* 1591274007*********
1591115374********* 1591278597*********
1591115373********* 1591276603*********
1591115374********* 1591268698*********
1591115373********* 1591257423*********
1591115374********* 1590815560*********
1591115373********* 1591113280*********
1590728192********* 1590837339*********
1591109761********* 1590752094*********
1591109759********* 1591112971*********
1591109761********* 1591109671*********
1591109760********* 1591184160*********
1591109764********* 1590663625*********
1591109760********* 1590672236*********
1591109757********* 1590672219*********
1591085964********* 1590672484*********
1590849585********* 1590854723*********
1590763152********* 1591145317*********
1590743173********* 1590822475*********
1591237346********* 1591233442*********
1591236625********* 1591230766*********
1591237346********* 1591117076*********
1591238216********* 1590929701*********
1591237365*********

今日又ban左d人
有冇淘寶ac中左伏

我打到8.5k已經上唔到去

點解ban得30日

啱啱先開左1個星期多少少 佢地ban一個月都唔洗再玩落去咁滯

30days=冇左2萬石

啱啱試左，好似加左100攻防

同埋miss 埋龍騎pool

想問下ch8第一章話要用貝納特 然後我一入關佢就x左 係咪bug定我問題？

要用4*個隻黃衫男弓

哇屌陰9人

佢打錯 用費雷特先岩 前一關送個隻

#974
伯母打擾哂
2020年6月4日 11:31:08
佢打錯 用唔知乜雷特 3個字既 你搵搵

明好多 光魔

湯巴我進步咗 記得曬成個名喇

叻豬

今日真係休養 平時SP已經唔夠打 今日連尾2都打唔贏

已經連續兩日冇打SP

唔夠5星 未撚嬴過

po 名冇改錯

咁聽落又好似又抵share

如果你件SKIN 強化得高 加得仲多

200石 用一世WO
可以隨時轉(6小時冷卻)

又忍唔住課咗６８８禮包。。。。。。。
但５０００石抽 ７抽都唔中冰奶ＳＫＩＮ。。。

Ｄ ３星角嘅ＳＫＩＮ 例如愛麗絲
ＳＨＡＲＥ畀Ｄ真５用，係咪都有用？

新skin 值唔值得抽

值得抽。。。好勁

勇敢課下去

688都買

試下share一件先 係咪只可揀俾一個？

聽講睇住Q&A 黎抽易中D

多2萬戰力

係，6個鐘後可以再揀，唔使驚

有幾多巴打課咗月卡？
20蚊一個十連好似唔太吸引

我share完冇計到差左幾多 我用男主俾大巴

所以咪比貴咗 石少咗

開咗Q&A 嚟抽多兩次十抽
真係中咗

!!!!!!!!!
都話既啦

好 下個POST 睇QA就會中5星

你還有真5系列

騙徒

錢呀
唔想用石換金呀

韓版卡戰卡到2046
嗰陣好似要170萬戰力

係咪唔好係淘寶買ac？

屌佢老味冰奶井撚左返黎

今朝官方BLOCK咗堆人
唔知關唔關淘寶事
巴打自己衡量

鬥技場日日打足4場 暫時都回到平

開始儲石夠一井先敢抽野

依家140爆左機

仆街當時我都係度記得

一定係冇睇Q&A 先咁非

想問下中5星 但動畫個斗笠係紅光代表咩
出左幾次 但都唔係up緊既skin

Ban咗都唔敢上黎啦
搏比人笑咩

紅光代表skin

紅光即係中ＳＫＩＮ。。。
你ＳＨＡＲＥ張圖睇下你中咗咩ＳＫＩＮ？

最後潛左? 追到#8太多唔關事comment

但都會出d四星skin俾你 我中過一個

想問下岩怪同圖騰係咪必打？

第三行頭兩個？

屌 機械坦skin

好慘呀 又中skin
你都係想咁姐

仲要中左人地最想要個隻盾
BLOCK鳩佢算

都唔係佢主動出圖 算啦

新手上路一問，咁樣係咪代表首抽已經完哂？
得2隻係咪可以劈掉重練過？
有冇話大概要有幾多隻先開到局

紫武係咪冇得買未見過

爬左文了

5星火雀機率係咪50%
個個都總會中一隻

抽到依隻有冇用？唔見有人講

無 要抽

第二行第二個隻ＳＫＩＮ好正

我冇...

真五喎

有巴先有用 你抽到巴再黎

話Send信畀官方
之後無咗影3年
最近見佢開POST，之後有巴打走去佢POST度問佢Send咗信未
之後佢咁答

最後佢好似話寫信比官方還錢
跟住無玩呢個帳,又好似重新買一個帳玩
但人就離開左個團,印象中係咁上下
我就無笑狗佢既,因為我呢d唔用信用卡既人都有機中招
係呢次睇完先知原來網上買帳玩都會ban,黑科技

點解個個都咁多五星

ALL IN

名都改埋

任抽架wor

無所謂啦 都無用武之地

我加埋抽左70抽先3隻

湯巴睇黎大家記憶都幾好

點解睇人地d隊 有d人隻角色個框會有光轉轉下?

依家得返幾十抽留新角

SHARE緊SKIN

好想要老鼠SKIN
撚下自己隻貓先

得3隻5星 點追呀

Hi fd我都一場未贏過

有男主, 女奶, 小巴, Nigga就得啦

冇用架 分解啦

唔關事，我明明早開局成個月都過唔到嘅圖，佢一日就打到
嗰陣V社捉Mod狗好勤力(即係手機Game D 修改版)
之後佢畀官方封咗

無圖好難傾落去

無咩用

我純粹想睇佢係咪真係有用mod

卡chapter 10

屌 難聽過粗口

0課有無得玩？

十個skin點強化得晒，有料無錢

湯巴有冇打龍攻略分享下 我少你一半戰 平均都係打6-8萬傷 已經盡揀曬堆打龍角

有得玩，呢度都好零課

有１０個ＳＫＩＮ等住你強化。。。
係咪又引ＢＬＯＣＫ你？

呢隻驚明明應該0課玩
但成班友衝進度狂課

過分左

pvp上左4000之後刺激左
第一場豬左都唔緊要第2+3場贏就得

已經有人非韓服打sp關當食生菜

利申:0課 慢慢抽中主角SKIN, 大巴

問清楚係咪首抽，有進度全部開外掛拎石抽野，不過都係有風險自己諗

隻莫理斯幾好打喎,大技千幾%

今晚番去dl黎玩下先

大家都慣左其他驚嗰的超重課玩法

真係好撚癲

金裝 完
BTW我D裝屬亂鳩咁嚟，千祈唔好跟

PVP望住對面AOE炸死自己又係好爽

又幾似

所以更加想要

原5星角無過千%
咁你話老鼠係咪癲，雖然能力值有分別，但可以用時裝同融合去補

一樣咁fat fat

咁多冰屬
特登洗定點

得一隻老鼠！ 仲要係冇skin

其他綠綠藍藍就好難一樣了

一二星角色你地會唔會超越，淨番一隻？

都有，但用落，火屬減傷更實際

第一頁Q&A

第一頁你會唔會睇

唔睇呀 吹咩 ！

所以基本上隻驚唔太差，班友都課到癲
仲邊有公司會出高質單機Game

老任都走埋去出手機驚了

慘

100卡關中

終於都明湯巴話可樂好難有
到而家仲係一支都冇

又係咁
每個post都有口既對話

我明分別係邊了 我仲停留緊係5星 同得爆機件金裝到

真5真係比男主水奶skin比落去 屈到 打佢反你傷仲傷過佢屌

真
com2us唔再買斷制inotia
課金驚數錢數到手軟, 仲點解要堅做

俾巴拉卡斬死
撞親都係開場就有技開男豬即死咩料

PVP呢D野都係睇你抽中咩對手

梗係要都唔會有人睇

其實練上去PVP男豬個盾真係唔係問題
對面一堆明星隊你有幾多盾都一樣break完再斬爆

湯巴會唔會係Q&A 講埋其他SKIN有咩用
性轉skin 好似除左性轉之外都冇咩大用途

我想問下首抽邊隻好
一抽有skin, 但係點解食唔到冰奶(男豬)

呢樣真 特登唔打佢再木力架一刀秒都得
水奶上盾煩膠好多 晒時間

1 2 3 4 星有咩用？ 洗唔洗留一隻？

10抽4隻5星算唔算黑仔

手動百幾turn

冇心 但同問 點解抽出黎會紅衣

Oh，thx

曲到直

明明只想抽冰奶 點解只抽到兩個真5 skin, 好sad

頭幾日唔識打好多人叫春

(po圖)20抽中真5 skin冇冰奶想棄驚

Sorry , 明明巴哈推冰奶冰法 點解湯巴推木力架咁搵笨柒

冰奶skin做防守真係一流 auto打到2046

喂我一早睇左 咁仲有無

自選其他得唔得

練一練就解決到既問題
而家打到4000+就明盾有d實際用途, 太多痴線佬一開場斬你兩3隻面不改容, 而且3 tag team分薄左

但係4000樓下一隊咁打就好講邊個lv高多紫裝

(Po圖） 廿抽中 冰奶skin 輕鬆

睇完之後有無中過
有就係 無就未出現啫

PVP 3000分無晒D小巴, 應該上晒去4000以上

你地抽到真5呀伯光盾點解我得個女光盾? 係咪要重抽?

比隻老鼠我做乜 係咪廢架

點解變左性既？ 係唔係冰嫁

上少少仲有一堆

會唔會係十粒橙色個D

下個禮拜可能曬呀叔SKIN都無人理

呢個禮拜都冇人想理

聖水好難出呀

岩岩一抽中專武, 難抽咩

所以其實根本係連登仔吹出黎 話一定要改弱

其實根本有弱點!

18hard塔，兩隻王，右邊一下一萬，點頂？

棄啦 咪撚想啦

再間唔中夾幾個十幾廿蚊賣AC咁囉

收番埋啦

食個午餐都冇左

強化裝備

我屌晒你地咁多個
160抽未見水奶skin
準備保底

練度唔高又break唔到咪覺得無敵咁囉

求指教

個G唔知咩Z
日撚日係到賣AC
都唔知咩居心

棄GAME前都要POST一次圖架

40蚊個個好笑

當佢海豹既話
又唔覺個AC有乜勁

你有時間可以開曬國亞日先再決定玩邊個AC

係十抽兩隻5星
然後問係咪可以劈掉重練過
依家無男豬Skin會辛苦啲，自選揀木力架
石抽冰奶skin池

咁都得 抽左幾百野 5星實有咖

撞小巴開心過撞巴拉卡

風水佬都係咁呃人10年8年
中啦嘛 中就啫係靈啦

我相信Q&A大法了

目前第七章
日日都係解完日常>挑戰打完>掛探索
但係好似要打完主線先?(聽講探索會跟主線進度多野)

又一個

探索跟地圖,張圖高級D出既野咪高級D

2次
果條撚樣驚死無人睇到新POST又POST
極品
完全封鎖呢D垃圾

靈過黃大仙

因為1001所以要POST多次

巴拉卡係唔係要搭火隊長先勁?

你睇真D佢個成就...

佢都唔撚係1001果個
佢棄我當睇唔到算
新post又黎

成就 - 閱讀Q&A一次
報酬 - 隨機5星角色一隻

我俾人斬果D完全唔見火隊長

臭手成就

400抽 2隻5星路過..........................
好彩有命運積分

都唔知咩事對面D人次次一出黎就開晒技
我仲係用緊普攻

係咪話韓服類似羽毛活動 最後都係得一支可樂換
你係既就唔等了 抽吓d 3/4星好過

成就 - 閱讀Q&A一次
報酬 - 隨機5星角色一隻或以上

開住Q&A抽, 運氣仲差左

點解好似好多人唔想抽啊叔skin？係樣既問題定係隻英啲技唔值得抽

搵人斬撚死佢

搭火隊長,全隊回藍快D
但佢本身都攻速快

推圖就用緊龍男主，龍女，光坦，木拉架，同蝴蝶skin(因為有得復活

Pvp就將蝴蝶轉左做貝爾納波斯（暗控劍

我想問我應唔應該入re池
冇隊員要真skin隊長都冇用？
定係索性儲石等下次up好

如果入re池我個陣有冇話抽邊隻好

呢到如果有人未拎臭手成就 一撚定要扑撚晒佢

鬼叫佢轉頭又PO
佢隔幾個鐘我可能會唔記得

好想重覆拎報酬

我拎咗2次 SAFE

呢個真係最撚好笑

4*都超越到+5之後再中要嚟做乜好

分解 / 賣錢？

係咪未睇QA

我抽個時都未整好QA.............

平衡就好玩

見到對面有男主同投降無分別

驚無人覆佢 棄game無人理 好孤獨

無可能係咪已經UP咗

佢本身技廢 如果SKIN唔改技靜係加新被動都救唔返

根本講運
完全唔好玩

連續3場見男主SKIN+暗劍SKIN+大/小巴

我係黑仔!!!

掛足咁多日都係得1枝

合做5星垃圾

17次未中
一個skin都冇

塔30好難打 cls

差2次就有

點跟

咁就岩喇
下次抽前開住個PAGE抽

掂呀

下次唔駛保底中既請你食主角盾全餐

真係會合到5星？

Same

170抽，咩都冇

有場對面出得一隻男主一隻冰奶我都打唔贏
佢仲要兩隻都著舊衫扮冇Skin

商店既skin 買唔買得過
如果買 買邊隻

有冇歪到其他嘢先

Same here
諗緊邊度有石拎

FLAG

湯巴真係零貨?
點解可以咁多SKIN

唔係咁易架

推

冷門5星，作用唔大，4星就一堆

目測有幾隻真四星，準備升爆佢

其實點分真3真4？

有時抽到成隊123星都抽贏對面係幾爽架

隻game有邊隻角色係消buff用？

如果下次保底先抽中既話我切你JJ

利申 抽左好似前後加埋有400抽 成隻GAME

計埋咁多次保底先得7隻5星

體質較高、被動技能/主動技能有唔同
個樣比較特別

搵D補師睇下?

唔好呀 我仲想陪另一個巴打等吉娜SKIN黎J架
我都拎過臭手獎勵 放小弟一馬

因為果時係輪住出
有回氣期 而且一個月有2萬石點都抽到
係依家新ser 一次過將半年既料爆曬出黎
新玩家先頂唔緊既
但慢慢黎其實ok 既

OK! Approved.

以家都輪住出不過一星期一隻!!!!!!!!!

新玩應該入邊個server?

上咗挑戰者1就難贏咗

國際服啦~~
聽講少D支那

其實而家咪重易
一般池都有哂d skin係度
成街都係幾隻真5skin係手

國際：亞洲
6:4

即係asia?

有取捨既嘛
下星期個廢閪阿伯 pass

可能好撚勁呢

國際=asia
地球=china

點會 練兩隊避男主

冇啦
上個po 就po 左話技一樣
其實冰奶技都一樣
2技純粹個樣唔同左
技傷一樣
淨係多左被動

咁就講得通

一日未出SKILL....
話唔定成招技轉呢

國際=asia
宇宙=global
睇黎我地係井蛙

跟

巴打你邊條街呀？我搵唔到嘅

我諗我都唔係同一條街,慘

啲人單丁落一隻男主起一隊
我隊主隊唔知打唔打得贏

然後其他兩隊都高戰
頭先見到條友
男主37萬戰
1隊155萬
2隊125萬

我用主隊打1隊有機贏
副隊得115萬戰
即係我最多都係贏1場

要解100次招募任
依家有男豬+冰奶skin 差50抽
應該再抽冰奶pool定等廢閪阿伯

消buff好似冇，消debuff就大把

天空4點打，係咁無敵嘅？

整2隊主力
一隊後排側重 放男主
一個前排側種
放冰奶

2隊練到百3萬戰就穩陣

國際係GORBAL
亞服係ASIA

啫係第幾層
睇睇第一頁

唔想見到就國
想打就亞

連登公會起碼一半人男主skin配2隻真5skin

無圖無真相

商店個啲skin 建唔建議買
如果買 買邊隻好

嚴重懷疑隻驚抽金錶出五星機率高過用石抽

得外表

係，仲要未必有，睇官方心情

要搞隻木力架先 31萬戰都卡緊30

入RE池有定心理準備保底500隻 3萬5石

無小巴

純外觀，中意又覺得靚咪買

原版木力架/4星豹妹

收到

呃你我有咩好處

唔建議買

無CAP圖

唔怪得我入唔到 無資格

用緊木力架 最多打到20%血左右 我雙補都唔夠頂 招大太痛 唔係次次都夠mp起招大之後補

D人打我係咁幫我升分

第五章比人打一下就無左差唔多一半血

大師? 係點玩法

湯巴創造咗個手遊經濟圈...
湯巴咁耐以嚟,推人入坑嘅GAME
課金額睇嚟都有幾十萬....甚至過百萬....

唔知榮登PVP1,2,3名個成就係計結算定即時
如果係即時 一開新季就鳩衝升

無課係咪唔應該抽repool

都係3場兩勝制
但防守成功＋40分 失敗-6分

咁我會比人扣到痴線

翻工太忙無時間玩。。
放Acc
課左月卡 儲值活動
有興趣可以tg: wilowo

offline掛機都唔得閒

我剩係放工先玩

棄GAME理由 同分手理由差唔多 都係嗰幾個

下下等新角好辛苦

爆機ac都唔要

所以D人先會放男主一隻
因為真係唔會夠角色 除非你重課

40

大大可以免費讓給我嗎 我會幫你好好照顧他們

毅進星 100

咁貴
40夠比佢食個lunch 算係咁啦

返工太忙應該LUNCH都無時間食...

放係銀行收息

3日都冇爆機

暗老頭好似唔係好勁咁
仲有無亞服團有位

我決定一見人放acc就撚佢狗

笑到仆街

新手想問點解迷宮一嚟就hard既我另一隻ac一開始係有15層easy

你5月個時打左EASY?

Game有講，撳D感嘆號睇下

100？

咁又誇張咗

無打過 個ac先玩咗2日

你主線過左6章就會自動變hard
無得打返轉頭rip

想問下點解裝左個水奶skin去原本隻水奶度
但係新抽個隻水奶skin會寫住融合到

手機驚界Brian Cha

原來係咁 又無咁D石

按一個掣 開一個post 就開拓一個市場

開局咁樣可以嗎?
選拔要邊隻好

其實頭post d問題

寫個爆機流程攻略出黎
step by step 我唔信仲有人問！

第一頁睇下可以嗎

可以go

邊有人睇

暗老頭勁係邊

好 我鐘意睇

你得一塊Skin同一隻英唔會融合到
個感嘆號可以無視佢
詳情請到Q&A了解

d石係你手都係會變4星x1 3星x9

未有男主前可以用黎剋巴索利招根性

正一返黎就見到棄驚潮

老屎忽會睇！

勁係可以幫對面男主疊盾

有男主隻野係咪變左垃圾

好掛住廢巴

No抽男主skin算啦 仲有得抽好快手
冰奶skin冇用 建議洗咗佢

打其他關用

終於排到心水pvp陣，範圍技pvp比人當狗打 永不取錄

睇唔明
無喎
唔見

上到去打3場兩勝就唔廢
不過睇吓D新角會唔會隻隻都係一樣被動

交畀你

男豬?!疊滿佢

呢個?

咁我係咪直接裝去高lv隻水奶
再超越佢就夠？

Sad 而家拎黎當坦用

叻啦雙黃金聖衣skin 叻仔
但我唔撚想知呀 要post幾多次呀

揀木力架

我抽左三套冰女skin
拆咗skin嚟超越
之後發現skin升唔到
係咪已經做咗on9 （已睇Q&A)
想知有無解決方法

暗老頭skin表示幫男豬疊buff爽yy

主流係5隻老鼠

一係超越一係融合
冇得BOTH

Ok

大漢疊細漢

尚在，開心遊玩中
唔使請假玩啦屌

我諗係真心

吓 pvp唔係組3隊出黎嫁咩？
組一隊有咩用

大聲笑左出黎

不過依一刻 我覺得刷男主skin 再抽冰奶skin係最好
依D個人決定

Q&A

冰奶梗係融合啦
5星抽到default lock 左

做乜鳩?

唔睇呀 做乜迫人睇 鐘意問呀

前排側重都唔係簡單

有幾難，抽到原版，裝返Skin咪融合到

無事你選完木力架就玩得

成就應該係即時

你地咁樣嚇走哂D新人

真心問，係咪好難明，定我寫得唔好
有無巴打接手寫

請一日假比人抽足一個星期水

新季試吓先 係就FATFAT 幾千鑽

要4000分先可以玩3隊pvp ??

無呀咪答咗佢要既野

兩個星期都黎緊

真，到時得返班老屎忽圍爐
我係真心想問個Q&A係我寫得唔好定好難明定咩
真心想解決依個同樣問題問完又問，答完又答嘅輪迴

我為佢好炸
睇完Q&A 先抽到新卡既嘛
我幾大愛

4000以上3場兩勝
4300以上輸會扣分 進攻同防守都會

係車笑到仆街

其實正路係唔會想睇
所以我好多時直接貼link算

我會抽到棄驚
BTW其實唔係恥笑，純粹覺得為打機好難仲有廢巴咁嘅熱情
請日假去等，雖然最後畀官方撚狗

唉，咁真係寫心酸

咁答下人先有樂趣既
乜都寫晒仲討咩！

依度唔係Game POST嚟，一向都係搞笑POST嚟

隻GAME冇咩好講

以後唔請了 比人笑就無所謂，無得玩先係問題

咪當睇漏囉
無人問問題 個post好快沉

唔係易架喎ching 開季個rank係跟你上一季嚟排
一開波最頂嗰堆都拋你十條街

想問你玩咩ser, asia定國際定日本?

好啦 咁正經答啦

有哂攻略
等更新

改變策略
唔叫人睇Q&A
有人問就去Q&A cap 圖比佢

asia 同 國 最多人
利申:國

如果冇人問問題
即係得番啲海豚

但我見重置都係去返挑戰者1?

大概6成國際 4成亞洲
4個日本

廢巴好人

點解個塔一出就已經有攻略？

屌 明啦我自己都笑咗

係咩? 咁可能我記錯or睇錯
之但係你應該都要課唔少競技場卷

有得笑咪幾好

開戰

獎勵個頁分咗挑戰者3階位調整條件
達唔到就去星鑽3 達到應該就挑戰者3
召喚湯巴

我唔追PVP

因為韓版開咗七個月
班大佬即日打完，得閒咪埋攻略益我地

人真好

淨係想知到新賽季重置最高得3600分

出新角我會請

你係指每個禮拜重置會返去邊?
其他我無留意，但我4000就落3000

搞咩 7-15 係咁反擊 反到翻船

最新版本首抽建議
男主Skin 係唯一選擇 被用OP 技能高傷
連Rank1大佬都用緊

至於冰奶skin係op但對新手好雞肋 前期會打得好辛苦 所以唔建議抽

依家聖衣up 男主其實仲可以係pool到抽到
只係banner轉咗女人引人啫
所以把握最後機會 抽男主啦 限定角黎

係呀 因為我見成就有個1,2,3名既成就
如果係計即時咪試吓新季秒衝拎石

夜晚4點洗鬼請 抽完訓得啦
BTW呢隻其實係邊隻

好醜樣呀隻羊

都唔係限定角
一開服就落咗普通pool啦 係機率問題

難D wo
依家首抽男主得返0.087%
同小巴有得揮啦 0.05%

想問下應唔應該抽走暗老頭 轉一坦一補係前面
後面放多隻輸出? 用到暗老頭好似一般般

而刷男主係要刷普通POOL
0.0278%

新pool抽男主機率係0.0083

痴撚線架
呢下真係好撚癲，同廢巴請日假有得揮

我個frd無刷首抽第一下就出男主
之後20抽水奶

幫廢巴澄清 係半日假咋

想問我光隊得呢啲 有冇可能過到22層

想問咁多位
依隻乜黎 有冇用

想問問ching們, 你地會唔伯精練紫裝??
另外有黑skin馬哈爾(機械屬),呢隻野值唔值得升,勁唔勁??

應該過到 我做輸出既都係得2隻 不過都升到5星

請問呢隻有無用？
唉一百抽保底中咗呢隻，本身想要坦

原來出skin個特效係共通
結果出隻4星skin比我, 等我仲咁開心

終於收工😭 出小巴
咁既ac賣到幾錢？😂

求救

無料升5星
咁維有再等下升下LG

你仲記得! 好波 果晚仲要OT到8點

4星Skin都可以好勁喎

會精，因為無金裝呀屌

#1(多圖)

湯巴 請教依隻有冇用

呢到賣AC無運行架喎

幾百抽抽完拎去賣

係咪OT咗唔當請假先 唔係就唔抵喇

最驚用晒資源升紫裝, 然後更新就易出金裝

到時你都棄左

老鼠系列全部都有好勁既被動
你可以睇下技能說明

打火屬龍好用

我唔係想賣😂只係好奇

紫武會唔會覺醒

呢隻勁在 夠大波

100蚊

我就建議你去第一頁啲google doc到睇下既
利申 溫馨提示
唔保證你再問多幾次會發生咩事

$200 現在

懂不懂規矩?做咩出咁貴???

你同佢交換咪唔洗出價

基本上唔係首抽 有進度AC 就唔會值＄
比盡200留下

係真係buff 咗定大波所以勁咗
btw 如果陣型前面放一隻冰奶，後排全輸出會唔會好on9

毅進星100

好慘 無五星坦

sor 睇錯咗，原來係勁在大波，咁即係無用

其實你想點家
又賣ac 又買ac
炒手？

唔會 冇都冇辦法
PVP都見過唔少單排單奶

可能40蚊賣咗無AC係手
所以又買返去
咁先可以返黎呢到出POST

純計角依家都值500
但因為有進度會低好多
1~200左右
就好似高質處同高質雞咁

我想問些牙skin 係咪要將d無入隊嘅skin些牙俾入左隊嘅人最岩?

唔係想賣，只係想曲線曬下卡

我有主力玩緊嫁

睇落啲技都好似唔錯

唔一定
你唔入隊既多數都唔勁啦
例如你主要升男主
男主再share 比人
咁咪利益最大化

男主skin真係破壞平衡
鬥技場抽倒佢即刻12勝

咁些牙融合左嘅skin一定最抵啦

想問下2000鑽 命運防具抵唔抵買
聽其他人講好易抽到命運防具

有

金裝好難有

你抽吓咪知難定易
d人夠話真5skin好易抽

當你見到個po啲人多數都係曬角
但係冇乜人曬裝就知金裝係好難出

放AC 首50抽 自選未用 CH.0

準備嚟料了

戴返副超先

無男豬冰奶光盾SKIN

TOO MUCH

40蚊係呢個POST既連登仔最高出價架喇

我都想知
明明無隊長

個frd打龍整武整左5把金武我一把都未有
仲要一把係尊武

湯巴我宜家有2個號但唔知應該main 邊個
請可否貼圖上黎問?希望唔好比人誤會我晒
我無課玩家黎,主號個進度剛好10-1另一個3-1

冇抽到甲
係咪已GG

可以 好有禮貌

咦 有巴拉卡份咩
本身就想要巴拉卡

六月塔攻略需要修改少少

12層BOSS只食物理傷害, 免疫魔法傷害
係只食魔傷唔食物傷呀 DDLM
伏咗我帶成隊物理入去

唔知最左係唔係

樣衰咗既喂

可以著衫但SHOW原樣架啫

係啫
但應該係更型仔架嘛

ok
12層 auto

我一陣改改佢

大家會唔會 覺醒紫武 我見+1 已經多成20攻有多 好似唔錯

我會揀男主

男主好D

都唔知係咪佢 髮色都唔同,不過黑肉

D 成就真係好多
玩玩下突然又解到成就送幾十石

我都係男豬
木力架SKIN其實會細力咗

skin 要配光盾先勁 好似係

ok唔該晒各位巴打幫我作出選擇

係都唔錯 唔要佢 但又唔想井

係都唔錯 想要佢 但又唔想井

我留左講木力架skin 我係未用自選卷,男就用左選左無skin木力架

已知呀叔同火法係一樣聖衣被動

冇分別 男主>一切

我都想 有火隊配

我都可以換隻火隊番黎
但係我諗緊
如果聖鬥士卡拉巴被動同男主一樣 可唔可以取代男主個位呢 佢啲主動好用過男主

係 自選暫時無一隻可以郁到聖衣系列

有石就抽

明白,因為我刷acc個陣都未試過中光盾阿伯
想試都無得試啊

再唔係 你男豬AC離線掛機個時你咪開力架SKIN再刷下石
可能抽得返男豬冰奶呢

運氣好D 日日抽中男主
就每日多300石

呢隻GAME更新日任既時係幾點?

個新號係有新奶skin,差無男主
又幾有道理

4

正啊屌你老母
又保一個pool
好彩有課金如果唔係點撚樣中啊屌你老母

其實巴拉卡幾型
Pvp 起手慢啲但高攻好多

想問6-16可以點三星 啲人太大力一刀就秒埋自己

升裝備

佢唔係TOP幾攻速咩

忍者快過佢

仲有冇得抽真男主 ？
個每日免費抽唔抽到五星

忍者最game最快 其次就好似到佢

忍者全game最快 其次就好似到佢

無盡刷首抽

想問可以點樣啲人升得快啲 升極都未有一隻75 我日日都打足啲經驗關

Pvp 我冰奶前
後排男豬 力架 大巴 忍者
隻冰奶成日自己死撚咗好On9
睇住對面男豬係咁全反擊

好似得2星

但唔夠攻

咁唔抽了
開到400 都爆位

如果有火隊 狂回魔

分解

就係冇

點解好似隻隻驚嘅男豬都係火屬咁

吓我以為佢FULL POOL黎雖然乜都無中過

日日都玩眼力遊戲
一陣睇吓圖鑑一二三星 開齊未先

聖衣巴拉卡秒返男豬

好似戰隊咁 永遠都係紅色主角
邊有得解

搞掂
木力架最尾一斬爆擊carry

btw用模擬器玩暗隊一用行軍之劍就得番5fps cls

琴日都好似有巴打講個FPS趺得好勁

仲有一關喎 難唔難打架 50體唔想晒
湯巴召喚

自膠
原來背景都有show人物 我劃嚟做乜鳩

每日一次唔打就笨柒

難唔難打? 定是但都贏

想問吓而家係咪無左保底POOL,要等幾時先會有返?

笑左!

隨時都有保底POOL

好似人人唔同
我今日好似打鎮尼磨左幾個字
難唔難你地進度咁快冇問題啦

用呢隻放落新冰奶同一排,你隻英體力降任至30%時,佢會自動迫所有人打隻坦,夠4魔直頭可以自己體力上限提高46%，持續9回合全隊體力,與我方所有隊員共享體力

我就係咁樣玩到上鑽石3,我打緊既對手己經全部男主skin+奶skin,會變成血量拉拒戰,只要你隻坦無人秒到/冰奶頂得住第一波,你好大機會贏!!!!

原來人人唔同

我驚佢又限屬定又唔知點

係咪推主線推到有...唔記得左..

攰攰地
今晚爆po 1001生性D

係咪係度揀融合就ok??

抽到絕望

100抽都唔中水奶skin

嬲嬲地去淘個男主skin初始

點之第一個十抽就中

舊號想送出黎但係縛左我常用email

每日都重置㗎咩
屌冇打好耐

我本身星鑽呢
呢隻魔獸唔多見人用嘅

到底個遊戲製作人係咪唔鍾意人類

我都想知
成日唔知俾咩反死 嬲到

塔既SP關嚟 好似係每日重置 啱啱過咗30先有

逆鱗

仆街俾呢隻老鼠打殘

點睇到呢條女係騎士

主線過左關點樣先可以打番?

係咪一定要刷首抽?

老鼠惡過盾好多

咁大個盾係佢左下

點睇隻英係物定魔攻
掛機果陣睇到係咁物理無效之後死左

個盾係話防禦型炸波

屌蝕晒添

入過呢度兩個團 都係半日無on就比人踢咗
係唔係要24小時都上線先唔會比人踢

呢隻GAME D中文係奇奇怪怪

有冇話幾時開放會戰

唔多人係因為個個都全明星陣容
我呢d無課只可以適者生存,但無輪推關定打pvp 用落真係堅
到佢殘血無死水奶一開大又滿血

招龍騎士團長點發動？ 要set 隊長？

未講，韓版休咗成個月了

21層點打
每兩回合都無敵

唔使驚，你唔好彩撞到嗰啲，全部同塔一個打法
隻4星眼鏡仔最撚煩

強烈建議你睇第一頁同埋google doc

可能係 呢度啲人係癲癲地

點會半日
一日簽一次到姐

開佢名喇俾我唔撚忍

點解無左抽防具果欄

右邊做咩要紅晒佢

問題
友情點換800體
掛機要幾耐先消晒

你都睇透咗個模式 咁咪起非無敵既turn拎大技斬佢

我呢隻超簡單 有水奶男主的話
佢無限反擊

其實老鼠好勁咁 我都升左隻原4暗老鼠用
招2技同力架一樣打750%

抽第6日既龍水 先出第一件紫武 幾時先出金俾我

其實我諗緊要唔要忍者好
除咗貪佢夠快手真係諗唔到有咩好
呢隻驚可以直接打後排
隻坦唔出嘲諷好似冇存在咁

之前就用貝唔知咩 一二技都有暈
但一見到有男豬就可以收埋返

4星眼鏡仔頭50%光物 尾50%光魔喎

本身廢事有晒卡既嫌疑

半日左右

訓一晚消晒+回滿體有凸

依家有聖鬥士 pvp d aeo真係落唔到場
隻孖辮火妹都收番埋 落左隻原4暗老鼠

都見到四隻

多過本身條體就瞓教掛喇
記得睇背包夠唔夠位

唔係掛
我去打石像算

肥巴話人人唔同

小巴=垃圾 好彩無追

頂,19層好難打

是撚7但啦 入過第二個就算 邊個團都無乜分別

所以就係唔記得咗背景有show出嚟

冇追定追唔到
留名等binc

咁小巴另計啦 有佢係場好煩 無得一刀劈死對面d聖鬥士

利申 無小巴 好想有

我個團有巴打好撚勁 打撚到大師

隻驚hea玩一流
唔驚冇體用
掛下機唔驚過唔到關

係 我而家團都無入
佢離團重要無CD 到時有公會戰先算

係呀，日日個個都唔撚同

少20%血, 唔好追呀

先唔講小巴啲技
本身全隊根性已經拎到你唔洗比人秒啦
男主根性完疊咗盾beyond broken
再講冇人叫你對面全隊滿血你用小巴1技炸落去幫對面開盾咁反智

入團每日有10鑽喎

無忍者,但我覺得呢個2.0時代速度再快都係要死

大師打機唔使人教
小巴=垃圾

直接SORTING

快死

一陣抽番隻暗老頭真係死比佢睇

打少日少兩錶啫

sor9

斬唔撚痛

聖衣弓女比較淫賤 儲緊石了

佢啲體都唔係俾你打料嘅

你唔係冇力架吓嘛
拎2技係咁斬佢
如果都唔痛就升下LV同裝先

21我記得男豬可以solo到

見證一個時代殞落

呢隻識加攻招技又破千
盾都俾佢穿撚埋

過塔用?
我都冇乜研究過玩咩

超越5之後多出黎既4星你地會分解定2個合一隻博原5?

你無講都無睇到 過千 係唔係全驚最高攻嘅技

我諗我會搏真4星

佢識回血

緊係合 分解拎d野都無撚用嘅

好似可以換透明人合6星
但係好撚貴

諗緊分黎換透明人合6星定兩隻4合原5好

湯巴6月塔份野有啲位錯咗
2層係10回合 12層係免疫魔傷
暫時發現咁多 重推緊有再補充

又準備爆post

炸雞巴呢